【避險】有關今晚周梓樂悼念晚會

尚德停車場位置險惡，今晚亦只係借聚會去表達手足對周同學嘅悼念心意、維持我地嘅抗爭記憶，唔屬於戰鬥場合
建議大家流水式獻花、致意後離開，盡可能避免衝突同被捕
黑狗拆得走花壇，拆唔走我地心中嘅信念
周同學在天之靈都唔想見到有手足因為悼念自己而落入黑狗手中

Be water，有心嘅話周同學一定會收到
勿在支線折損人力

難得有人
點都玩下陣地先
練一練手儲exp

Pish

但今晚目的唔係打架係悼念
陣地意義喺邊？

仲未Block佢?

為打而打 喺一個地理位置不佳嘅悼念晚會度玩陣地
呢種係無意義戰鬥，我就唔係好建議

佢係咩人來

oh起完底block左了

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

琴晚咁大件事，個個都咁嬲，今晚打都係避免唔到

唉

Push

最緊要係set rb完唔好再留喺度等狗嚟 街坊都係 佢上個月已經識後面包 我覺得今日一定會大圍捕 又捉幾十人甚至百幾人

推

堅若冰霜散如霧靄
be water

be water my friend

勿再讓慘劇發生

由悼念一場慘劇而生出第二場慘劇
如此輪迴 香港人承受唔起

個個月都係咁
大家要小心

咁不如係屋企自己間房悼念啦

要be water到極致

Be water

見到有人話打
俾人打就有份
有咩本事同人打
人地未驚過

中意你個名